哭jor 同人繪師的一生 ........18+

同人出道
商業出道
五個月後入帳，版稅8%真痛苦
咦?既然可以維持月刊連載的速度那何不回去畫同人?
回歸同人
不用跟編輯開會，也不會忽然被改劇情走向，隔月入帳，版稅70%，挺舒適的啊
漫畫村出現
作品被偷翻成五國語言，收入為零

完

毒撚都看免錢

睇完重大條道理 大有人在

哭左..

冇人做翻譯冇計

搞藝術創作真係好撚慘
辛苦完又無錢收

記得有個畫師係e hentai用多國語言求人捐錢比佢

哭完再去熊貓網射精

關我鬼事=.=

屋企d漫畫多到要擺迷你倉

詐騙嚟 畫師自己twitter澄清咗

課金嘅話 而家啲畫師用pixiv fanbox或者patreon多

真係鍾意既要畀錢買去支持

所以宜家唔再執著實體書
見到中意嘅課金買電子書支持咗先

電子書好撚麻煩，好似新少年咁，都係實體實際d, 等到出單行先掉

點解E變態咁猖狂都冇事

熊貓d 商業本都比人del

快樂天 hotmilk exe果d

只能每年去一次日本時買返幾十本當支持下